《訪嚇》《我們·異》監製最新驚慄片《Antebellum》預告

期待

我覺得us 一般般
個故仔普通但設定好 d 細位 音樂 好

咁鍾意搵黑人

呢條友主要睇佢啲新橋
好過一味睇reboot

Fantasy island 係咪都係呢個監製

仲以為同一套

唔係Jordan Pelle寫劇本差好遠啦

睇咗訪嚇（經Nexflix), 但未睇我們異

想問 有無途徑睇？

《訪嚇》《我們·異》監製咋

監製咋喎，監製對一套電影嘅影響好細，即係冇料到

唔明點解監製都可以做賣點
做監製對質素完全冇保證
呃啲唔熟既人就得

港譯《顫．役．前》